和你分開一百年 捱過今生才遇見

黑B

熱狗靜啦

屌 我先係

我地一陣過唔過返去見證

死撚返5p唔該

屌

關吾關你事牙屌你老母

食屎啦

屌你老母 不了

和你中出一百年